{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 유어캐슬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時に追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となることがあり、この場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室を拒否することがありますが、その場合でも払い戻しはできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求されることがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室、一軒家の客室、暖炉、プール、セミナー室、チムジルバン、バーベキュー場、カフェ、駐車が可能でファミリー渓谷の隣接など様々な施設とサービスを提供しています。 また、ペンション内でジムが無料で利用でき、屋外八角亭で会議や団結大会を開催できます。 ペンションの前には澄んだ涼しい渓谷があり、休息を楽しむのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室を拒否することがあります。その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に部屋を利用することはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室、一軒家の客室、暖炉、プール、セミナー室、チムジルバン、バーベキュー場、カフェ、駐車が可能でファミリー渓谷の隣接など様々な施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジムは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内でジムが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には澄んだ涼しい渓谷があり、休息を楽しむのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 515
    }
}